巴西油術同細路仔打交有咩分別？

兩條友攬埋一齊都唔知做乜？

有無巴柔師兄啱巴佢一野

樓主表示其實唔難